是日頹飯

分開食無問題 但加埋一齊就好頹

🧐

同2

褲褲搞咩呀又咁頹

ching 識波

見個飯新出所以試下 無下次